有咩興趣/嗜好係吸引女仔?

大家覺得最可以吸引女仔既興趣/嗜好係乜?
拋磚: 攝影? 彈琴?

搵錢

有錢
揾錢
賺錢

是但一個興趣都可以

做運動
踢波又好籃球又好跑步又好
唔使好大隻
有返小小肌肉就吸引

數銀紙

冇不良嗜好嘅女仔

認同

買樓 買地

動態靜態藝術各發展一個
例如 滑水+攝影+玩樂器
一來夠廣泛 可以吸引唔同類型
而且畀人感覺立體啲

做自己就最吸引喇 特登去學做乜 又唔係真係中意 女仔睇得出架

咁係因為興趣做運動定係佢身型？
你會唔會同佢一齊做運動

ParkourMMA越野單車自由體操欖球

全部玩到登峰造極，未斷曬手手腳腳，包你溝死女

打飛機

屌閪勁

你想吸引啲咩先

狗飲水

做運動
會啊

算命

奶閪

最起碼果樣興趣可以同女仔一齊玩
例如滑水 可以帶埋佢教佢玩
感覺上互動性大d

打藍球踢足球 只有佢睇住你踢
佢跟本無參與成份 其實都幾悶

都ok
不過滑水門檻有啲高，要當興趣難啲
游水可以嘅

如果真係為左吸引人 唔建議用啲太平凡既活動
例如行山跑步打波游水睇戲睇書
呢一啲太common 個個都做得 冇乜賣點
要吸引人 就要係對方有興趣既領域到有成就 先會引起到佢對你既興趣
另外玩啲高門檻既活動 都可以側面咁show 到你有心有力有錢

總之唔係魔術

我每日都喺度數10萬蚊

Shopping

做ceo

上連登

條女鍾意你，廢青都溝到，條女唔鍾意你，話知你奧運選手

why not

旅行

好多女都buy

畫畫

玩興趣為女個心態錯晒

平時唔笑個樣太正經/冷漠咁點算

書法 畫畫 鋼琴 小提琴

煮飯 做家務

識彈吉他

唔通我興趣係打機/訓覺/打J/睇AV又同條女講咩

你靚仔做咩係charm

整火箭？

利申 條女個ex做NASA..我整火箭菜咋

睇動漫
打機

講到口臭

笑多啲囉
同埋暗示俾條女知你好撚有錢

大家要係冇乜錢同唔樣衰既pool入面尋找出路

咁你一世唔洗媾女啦

屌你我做收銀啊，直情強項添la，結果呢

叫你數自己嗰啲啊，數人地嗰啲有邊個唔識

我就係掛住搵錢
到而家都冇女

你係咩人咪吸引咩女